「光明會」為何要對川普趕盡殺絕

光明會卡片是史蒂夫．傑克遜遊戲公司於1995年根據一本叫「光明會三部曲」的小說，和光明會網站上的資料，發行了一套「光明會．世界新秩序」的卡牌桌游，看上去和一般卡牌無異，但可怕的是卡牌描述的事件卻一一應驗了，且光明會甚至可能就是美國背後的影子政府。

光明會，英文叫Illuminati，於1776年成立，是傳說中一直秘密控制人類的古老神秘組織，現在就是一個精英組織。卡牌介紹光明會滲透和控制各式各樣的組織，他們控制著學校，以確保年輕人學會欣賞難聽的音樂和古怪的遊戲，並確保他們穿著怪異。光明會還試圖招募最優秀和最聰明的年輕人作為代理人，以確保下一代繼續執行他們的陰謀。他們對付敵對者的首選方法就是收買，如果收買不了，他們會嘗試威脅讓反對者的財產地位或親人面臨危險。

另外光明會深諳古老的政治規則，並有可能策劃了許多令人震驚的暗殺事件。

光明會否認基督耶穌的存在，他們控制著新聞媒體，所以人們能看到的新聞都是他們希望你看到的，任何不符合他們計畫的事件都會很快被掩蓋，特別是他們控制電視，他們鼓勵人們不要思考。從對光明會的描述看很容易讓人們聯想到川普(特朗普)總統常說的影子政府，也就是民主黨和拜登甚至是一些共和黨要員背後最大的支持力量，他們目前最迫切的就是要阻止川普連任。

在光明會的卡牌中有一章叫適可而止的牌，畫面是一張憤怒的臉，而這張臉與川普非常的相似，三角形代表著金字塔是權力的符號，卡牌上的文字是這樣描述的，任何時間任何地點，我們的狙擊手都能找到你，希望你有一個愉快的一天。有人說這暗示了川普會被暗殺，好像是魔王撒旦在向他人間的代理人，還有地獄的魔鬼們發出命令，讓他們在人間執行這個任務，暗殺傳播，而且這張牌的名字適可而止，似乎是魔鬼在警告川普不要抽乾沼澤，不要與他們為敵，而是應該適可而止，否則可能會遭來這張卡牌上的厄運。

如果說美國影子政府真正的控制者是光明會，那麼他們為何要對川普趕盡殺絕？

首先，光明會就是要試圖統治人類，打破世界的秩序，來建立他們心中所謂的新世界秩序，一個反神的世界。因為光明會是服務撒旦的，美國表面是自由民主的標桿，以前也確實是，但是經過黑暗勢力這麼多年的努力經營，現在標桿已經腐爛了，以光明會為首的影子政府眼看就要勝利，而川普意外的當選打亂了他們的計畫；其次，川普不僅僅打亂了他們的計畫，還誓言要抽乾華盛頓的沼澤，在川普的努力下美國重現回歸傳統、敬畏神明的氣息，這都是光明會所不能忍受的，所有也就有了川普執政四年見各種勢力對他的攻擊。

先知牧師孫大索10月18日上傳的影片中說，在11月3號大選結束後，一直到1月20號，美國總統交接日，在這段時間什麼事情都有可能發生，會顛覆一切。所以他呼籲大家要繼續祈禱，不止到11月3號，而是要到1月20號。孫達索，在一天晚上看到了一個異向，有一隻老鷹對著他哭泣，向他求救，然後告訴他說，如果美國人選錯了人，他就會跌落，從此不會再崛起。所以孫大索希望美國人民千萬不要選錯人，神又給了美國4年時間，千萬不要選錯。另外孫大索也遇見到川普的心在滴血流淚，他說別看川普給人一種很自信的感覺，他其實很孤獨，他在孤獨作戰，甚至在祈禱時會向神流淚。

美國的傳教士沃爾諾也預言，上帝已經派遣了大天使聖米加勒，帶領一群其他的大天使從天上下來幫助川普，目前大天使聖米迦勒正在觀察美國的政治社會局勢，並將為接下來的混亂做出應對方式。在聖經中大天使聖米迦勒對陣魔王撒旦並最終擊敗惡魔。沃爾諾還說上帝挑選了川普，一旦挑選了他，你打擊他就是在打擊上帝的選擇。誰與川普對壘就是在與神對壘。他也提醒美國的民眾說，上帝對美國的恩典憐憫還沒有結束，如果川普沒有坐在總統的位置上，美國就結束了。

川普總統也說過要抽乾沼澤，預言中說今年是神魔大戰的一年，魔鬼永遠不可能戰勝得了神，邪惡永遠不可能戰勝正義，過程可能會很曲折，但是勝利一定在正義的這一邊，結局一定是完美的。

2020年6月1日，川普手持聖經站在聖約翰公會教堂前。（圖片來源：BRENDAN SMIALOWSKI/AFP via Getty Images）

May the god be with you, Trump.

但願如此 , Stay with you Trump

Trump

他們控制著學校，以確保年輕人學會欣賞難聽的音樂和古怪的遊戲，並確保他們穿著怪異。
??

抖音

95 年嘅咭預言trump 會贏，
點解唔一早隊林侵侵？

都真係幾成功下, justin biber/韓畜

因為侵侵唔撚肯跟撚住光明會既劇本走

因為當年冇人估到天選之人係邊個

唔通Blackpink BTS又係光明會咩
唔好再陰謀論啦

又 deep state 又光明會 又內戰 又出招
嚟多個光明會
打完飛機啦 國際線接觸拜登啦

你睇下antifa班友著成點

只要最上層既有錢佬係
佢下面全部都係
有錢有咩做唔到

呢個又deepstate個個又deepstate
一個招牌跌左黎壓死兩三個deepstate

所以孫大索希望美國人民千萬不要選錯人，神又給了美國4年時間，千萬不要選錯。

美國人無選錯，只係魔鬼使橫手

薑逃 林家謙

美國的傳教士沃爾諾也預言，上帝已經派遣了大天使聖米加勒，帶領一群其他的大天使從天上下來幫助川普，目前大天使聖米迦勒正在觀察美國的政治社會局勢，並將為接下來的混亂做出應對方式
真唔真？

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮

真，收到風如來佛祖同牛魔王都到左自由神像附近傾緊

你老母 侵侵去到1月20號反彈贏到就信耶蘇

都幾正確

上帝已經派遣了大天使聖米加勒，帶領一群其他的大天使從天上下來幫助川普，

邪教口吻

依家想逆轉真係唯有靠神蹟

God bless

其實點解光明會一定要跟鬼神一齊講？

點解十年前講deep state無人信，而加有人信，但講有光明會就無人信？

點解大家明白香港係受一小撮人 - 港共&地產商控制，理解到中國係俾中共強行操控，但就唔理解世界其實都係俾一小撮人控制？

你只要諗下你要昆D 智力低少少的人或者細路仔有幾易,你有心要佢信聖誕老人有幾易, 你又諗下智力150的人真係存在, 如果佢地要組光明會究竟有咩咁出奇

民主黨進步派=共產黨

係都billy english la
佢啲音樂垃圾到
但大家又受

國會辯論有個共和黨議員講enough is enough

我信有 尤其係睇返mj就死前既片

the last of us 2?

應該話無先出奇 你有錢有地位 下一步自然想統治世界

都2021年啦，仲係「我見唔到」？「我唔信」？

真係高人點會露面, 你唔會知佢有錢唔會知佢有權

係侵自己有權時唔識趕盡殺絕姐，世界就係咁殘酷

咁光明會恐怖啲定支共恐怖啲

其實deep state呢個term太陰謀論feel，但佢本身所指嘅就係各個媒體加上國際大企業嘅力量，咁會唔會好聽啲？

係 某程度黎講 韓國都俾deep state統治緊

睇返推背圖
聖人係出自農村
純粹當故仔聽，信就有唔信就冇

地產商/港共會唔會自己，又或容許他人發行一套遊戲
講明自己長線計劃？
(正常組織又有無可能有長幾十年的計劃?)

笑死

你都話係正常組織

中国 兩個一百年

奇奇怪怪，但依家18 20果班當佢神咁拜

係好撚難聽
我都叫聽歌接受程度高
但都聽唔到有咩好聽嘅地方

但如果deep state 佢哋點會容許有林鄭柒娥咁柒嘅情況發生 即係話佢哋都唔係完全百分百掌控

其實侵個家族背景歷史反而似係光明會成員先真

中國政治好少穩定超過200 年

佢唔需要百分百,侵都上到場,未又係清唔到沼澤 同埋而家香港唔受控咩? 你地反抗唔到就得啦

天主教教廷 方濟各 都係敵基督
教廷唔肯清理深層教會 係唔會打得低deep state

姜濤好明顯係光明會派來香港
令香港男人女性化失去男性氣質
然後方便中共殖民
你睇下佢無論去到邊
都有一班deep state控制嘅忠粉護駕
所以話姜濤不除，天理不容

得佢未出道前我已經識佢 唔通嗰陣時已經係？

覺得好可能真係有呢種勢力
Deep state、光明會、共濟會、主宰會可能係唔同叫法啫
應該會最高權力果d人先會知存在
好多人幫緊佢地做野但都唔會知自己係，只會以為係打工、係幫個黨、或者為錢做野

基督教嘅層面好闊唔係剩係得天主教 仲有東方基督教 包括但不限於東正教 但中文資料好少 想知多啲嘢要識英文係必不可少

根本方濟各同拜登、希拉里
都係神秘玩幻幻團體嘅核心會員
任何嘗試揭露佢地惡行嘅人都會被人間蒸發
所以侵侵而家畀全世界陷害

tiktok

唔知
但係K-Pop同娘炮文化
一定係光明會想移除人類文明嘅大project

佢嗰件肥仔校服咪就係我學校黃社

呢D係開口牌、願景，而且佢係執政黨

光明會陰謀論好笑在有一個高於政府既勢力
要控制人類未來，
而又要先暗示、預告你知

Lady gaga billie eilish

講明先
media俾民主黨操控同選舉舞弊已經係好明顯嘅事
成日將trump扯去illuminati deepstate 搞到成件事陰謀論化
好似啲左膠最鐘意 乜柒都係kkk white supremacy咁
好難令人信服

人哋未選已經見都唔撚見你
接觸啲乜

諗起革命基個劇情

billie eilish啲歌又真係幾垃圾
咁都紅到

因為以為好遠唔關自己事

我真心唔明如果佢有咁大個陰謀 點解要同我哋講

一個高於政府嘅勢力 党大還是法大

預告你知 控制人類未來嘅 人類命運共同體

Deep state 已經算喇
仲光明會？

講明先
media俾光明會操控同deep state迫害侵已經係好明顯嘅事
成日將trump同illuminati deepstate 呢單野搞到好似好陰謀論根本無視咁多證據
你同左膠有咩分別？

Pence
Tory smith 我都有開post 講
Pence 戀童

會

有興趣聽下YouTube d人講deep stage深層政府
聽到你心寒 因為好多已經發左左
尤其媒體控制人民已經發生緊

班人咪繼續唔信 繼續笑囉

仲有白頭翁

光明會咁大個陰謀又會見晒報

黃=光明
破綻已露

犯罪心理學

有興趣聽下YouTube d人講光明會
聽到你心寒 因為好多已經發左左
尤其媒體控制人民已經發生緊

班人咪繼續唔信 繼續笑囉

你唔聽話咪搞掂你
你睇下MJ

有人話MV有光明會意味

問題係講完嘅好處係咩？我睇過嗰啲陰謀論嘅片 冇人解到呢個point 淨係話佢哋會咁做 但冇人講原因

Trump of God

同一樣野黎

希拉里玩幼男童?

電郵門

太上老君同玉皇大帝都準備到，但齊天大聖話下午先得閒

上面講心理學，即係犯罪予告果類，或者兇手一定會再去現場果類。

所以最L憎就係K-pop,簡直污染人類文明

都係解答唔到個好處？

以前有好多
被deep state youtube delete晒
佢喺華盛頓一間叫Comet Ping Pong嘅pizza鋪
地牢囚禁左好多幻幻

MJ關咩事

侵連任就會被暗殺 拜登一定贏

光明會咁有料
敗登都要靠中共

藍鯨

光明會借中共搞亂世界以重組新秩序
中共又借光明會權力搞亂美國以稱霸世界

咁邊個lead得住呢班大企業先

唔需要一個個體或者一個組織，佢哋有同樣嘅利益目標咪得

唉，原來去到最後，都係吹水唔抹嘴

又咩白頭翁，又咩combined disaster， 原來去到尾，所謂天網恢恢係拉晒所有示威者同反對派

唔需要全部都係光明會
佢只需要帶個風氣等人地跟上

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

其實你明唔明乜野叫DEEP STATE
DEEP STATE係講緊操縱社會制度同政府權力核心GE政商共同體
再淺白啲講就係官商勾結
如果話DEEP STATE係陰謀論咁其實同阿叻係冇分別

2016年有位義士曾經去跟pizza店
救返被希拉里、拜登、彭斯囚禁嘅幻幻出來
可惜畀deep state拉鳩左

光明會咁撚勁
控制一切既光明會係1995年就知trump會做總統&破壞佢哋計劃
所以係1995年出張卡「預言」宜加既暗殺
而唔係諗計當時暗殺佢或者唔比佢做到總統

呢句野同 上帝安排猶大出賣耶穌一樣

有無光明會 影子政府好難講
但唔好睇咁多呢啲文啦 真係會壞腦

某程度就係特登將呢啲野神秘化 又加好多層迷團 再吹捧下 加多啲傳言
先造就左咁「全能」「神秘」「超自然」既光明會
唔好助長歪風啦

又係呢d天使 魔鬼陰謀論
發神經

何搵屍早幾年一早出左首歌講呢樣野啦

例如D nigga rap/ hip hop果D垃圾

同意

我睇過一條疑似某政客戀童 好撚恐怖

好多人都聽主要係因為周圍D人都聽，唔聽驚俾人笑唔入流

deep state已經滲透我地生活嘅每一個層面

由佢哋一相情願啦
可能會恢復返每年比幾十萬班流亡海外嘅國際線大佬 出下聲明攞光環嘅
想佢強硬反支 諗都唔好諗

龐大到嚇死人嘅既得利益團體

隊林咗 咁會有第二個出嚟 冇意思㗎
不如跟返預言去做

年輕時我都會咁
明明唔啱聽, 但唔識嘅會覺得自己好異類好out
會安慰自己話要認識多啲流行文化

講到尾係自己驚做異類

Blackpink 都係，乜撚 do do do ，真係聽到發火

張卡點解唔可以解讀成trump話隨時可以做低人

可惜魔鬼已戰勝了神

明知佢會反 點解唔剎佢

有客西來至東而止
木火金水洗此大恥

唔知點解我覺得應該仲未出現
同埋感覺果個美人=美帝

有個差不多既情形
係支那既TFboy
明明極度垃圾+柒
但係因為日播夜播
真係會出現一大班fans

只要你夠影響力勢力
就可以洗一班人腦
去喜愛上你想佢地喜愛既嘢

知道未來唔可以破壞佢
會引發蝴蝶效應
佢地之後發生事全部變到
同佢哋知完全不一樣

由副總統到國務卿
最高法院到州法院
州務卿到選舉義工
CNN NYT到Fox
全部都係deep state

可否講多啲？想知

好唔開心見到trump俾人咁樣打壓

仲有人會覺得呢啲係陰謀論都幾on9

咪尋求刺激，好簡單，你試下講一啲野出嚟，然後絕對達成，果種滿足感同成就感冇野可以比得上。

你當係一個遊戲就明。set一些任務出嚟，目標係完成任務。

唔係侵侵點會輸？
你以為敗燈真係咁多人支持？
連彭斯同最高法院都唔撐侵
就係因為屈服喺光明會嘅淫威底下

聽講耶蘇番生添啊

其實跟返個定義連侵本身都可以計落deep state

收到風王母娘娘摘完個桃後到

日本kpp都奇撚怪啦
根本奇怪就係本身樂譠太撚悶先會爆出黎

屌你老味 十年前就話有人信
2021年仲會話有光明會message
不如你信埋地球係平算啦

乜你唔知地球係平架？
你平時一定睇埋晒CNN NYT呢啲左媒

有興趣聽下YouTube d人講燒山
聽到你好心寒....

本身政治就好多利益關係影響
任期內推咩政策係直接影響成個industry生死

Bach 貝多芬都好撚異類
又難聽又奇撚怪

Van gogh d 畫又係好撚奇怪
仲割鳩自己隻耳仔
一定係早期既光明會落左d指示影響年青人
原來deep state已經咁早係歐洲行動緊
好癲

Rothschild 19世紀初已經控制左英國
然後透過各國嘅猶太人滲透各國政府

2021年 仲覺得有陰謀論

其實deep state嘅一切已經慢慢浮緊上水，它們只是要創造美麗新世界，而老實講中共都係佢哋手中嘅一隻棋子。

（亦都可能有人會話我作大咗，但係deep state同中共之間嘅關係只係deep state想喺中共手下攞最大嘅profit，所以你見到中共統治底下嘅兒童都係被洗腦，灌輸“安定”嘅社會訊息或者叫做思維）

你見拜登醜聞無人播
日日去屌9侵侵 唔輸就假

睇哂佢就知道而個世界其實係由一班BOSS主宰

[url]荷蘭記者記錄片，講美國黑暗歷史及全世界背後大佬。

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

所以我而家都癡呢張海報喺床頭
每日對住佢頌經三次
希望佢可以帶領我地推翻光明會
解放全人類

trump比得罪左既人殺，都好合理，樹敵無數

聽講宙斯，黑帝斯同波賽冬三兄弟都過緊去幫手

連佢個仔亂倫醜聞都可以無事
就知幾癲,大佬亂倫wo

幫推

敗燈玩幻幻咁大件事都冇人講

因為大多數人都係蠢

荷理活成班人都係deepstate操控，之前Stanley Kubrick拍完套Eyes Wide Shut講秘密組織儀式之後就死撚左。

咁大件事都沒人講依家先講

依d都可以話猜測無實質證據
但係佢個仔係中國搵咁多錢
又流出，又盛,都完全無討論
咁都話無大勢力係後面周旋
我真係唔信,而且佢老人癡呆等等等等
都無一個人去質疑

定還是一出聲就滅聲？

其實光明會可唔可以見光既呢？

魔鬼已經佔盡上風
差最後一擊

班人成日講咩trap唔同lyrical rap，但根本trap都可以放啲高質ge詞。

好多導友rapper 又咩pop 粒 e ，又叫人試xanax，講自己有錢亂咁屌女，根本破壞hip hop精神。

E正野來

以前Tupac, ice Cube, Easy E, Snoop佢地係Real G try to be rapper
而家係Rapper try to be gangster

黎明後新時代

光明會唔見得光?

光明會會員金幣
係光明會叫彭斯背叛侵嘅指令

Trump is still my president after 2021

He is my president for life

因為所有嘢都只係一個plot
光明會唔想浮面亦唔甘心世人唔知佢存在
如果無實現預言 又何來比世人知佢嘅存在

lady Gaga同前排痴咗線嘅Katy parry先係

光明會首領係蜥蜴人， 佢哋有超能力可以預測未來！

就係故意打開口牌，覺得咁先好玩.

到今日都唔信陰謀論
你都幾撚低b

明明係Trump 轉眼變成淫登

侵粉真係要去睇下醫生呢班人存在係世界真係好危險

笑deep state 個啲咪當年燒伽利略嗰啲柒頭囉

每個世代都係愚蠢者為主，認為講啲新同佢地認知以外事物嘅都無稽之談同陰謀論，你睇番歷史成日會話：xxx啲人咁on9嘅，點解佢地唔信yyy同點解唔做zzz

而過多幾廿年啲人（如果仲未1984成功）就會當年啲智障點解咁明顯都睇唔到或者理解唔到deep state

以前可以唔信
咁多選舉舞弊資訊/法庭判決可以選擇唔信
但大量主流媒體去集體"bully"一位在任總統係有眼都睇到
起碼會開始去相信呢d所謂陰謀論
又或者叫多一種可能性比自己分析

咁犀利又天使又撒旦
駛閪搞咁多咩
係要幫手嘅
揀啱地方震一震嘯一嘯
已經end game la
仲輪到班deep state玩

邱吉爾承認共產主義源自光明會
反上帝=transhumanism
摧毀基督教文明=建立one world govt

International Jews.

In violent opposition to all this sphere of Jewish effort rise the schemes of the International Jews. The adherents of this sinister confederacy are mostly men reared up among the unhappy populations of countries where Jews are persecuted on account of their race. Most, if not all, of them have forsaken the faith of their forefathers, and divorced from their minds all spiritual hopes of the next world. This movement among the Jews is not new. From the days of Spartacus--Weishaupt to those of Karl Marx, and down to Trotsky (Russia), Bela Kun (Hungary), Rosa Luxembourg (Germany), and Emma Goldman (United States), this world-wide conspiracy for the overthrow of civilisation and for the reconstitution of society on the basis of arrested development, of envious malevolence, and impossible equality, has been steadily growing. It played, as a modern writer, Mrs. Webster, has so ably shown, a definitely recognisable part in the tragedy of the French Revolution. It has been the mainspring of every subversive movement during the Nineteenth Century; and now at last this band of extraordinary personalities from the underworld of the great cities of Europe and America have gripped the Russian people by the hair of their heads and have become practically the undisputed masters of that enormous empire.

詳細參考JBS

如果有神就唔會有中共

有時喺度諗
如果我家族係富可敵國同時又想千秋萬世
我一定唔會自己企出黎做皇帝
因為有名有樣就會有被落台既風險

相反
我借他人之手
以國家政府之名
以跨國上市公司之名
合法又隱形咁去推行我想要發生既野

有咩失敗左換個名換班人又可以黎過
亦冇後果只係燒錢反正我大把
果d 成百年歷史既放數家族要員
佢人生每一日根本就係玩緊simcity god mode
可能一早睇透呢樣野

搞個秘密社團
直接或間接利用各國政要或公司高層做打手
甚至借多國/多公司獨立咁並行
用私人利益或黑材料去做誘因
其實冇咩人係收買/屈唔到

分別在佢計劃係有幾大遠見

eg 地球死一半人
對整個地球以至人類未來可能係正面既事
而當佢地既遠見同執行係可以跨世代進行既話
其實deep state / nwo 等等又有幾難以置信...

呢啲真係唔識欣賞

之前有機構同先知預測未來有隕石

要靠佢既太空政策先阻到

其實deep state咪即係大商家佬
香港deep state咪就係四大家族
利益大到可以影響正苦政策
點解會有on9覺得係陰謀論

Space Force係為左反抗光明會

仲有狗務署deep state咪係黑社會
真正話事(體制外)嗰個=/=表面話事(體制內)嗰個
有幾難明

MJ仲要同Trump好friend
Trump曾經幫MJ度過難關

MJ畀人屈搞幻幻
明明拜登、克林頓夫婦、彭斯先係幻幻性奴主

總會有班人唔用腦又唔接受新事物新觀點
根住就話你尻up

同十幾年前講比人聽香港被赤化
然後都有班人話你陰謀論一樣

印度歌你識唔識欣賞?
係咪deep state?

可能地球真係平

光明會咁大舊deep state扮睇唔到
畀左媒洗左腦都唔撚知

最衰都何韻詩唱咩光明會呢

其實我哋依度無人親眼睇過地球整體係點
睇親嘅都只係影像
我唔係支持地平說
但如果第日有科學家話地球其實唔係球體，我都會抱open mind嘅心態去食花生而唔會一開始就話人陰謀論/9up先
都係個句，有幾多人親眼見過完整嘅地球

黑章錄影帶

?唔夠怪異

其實同登月一樣
全部人都畀班左媒洗撚晒腦

真係有嘅話 幫侵侵解bam acc先啦

所以成日有人話所有國家領導人未必係實質話事果個，富豪排行榜上嘅人未必係最有錢嘅人，好多野都唔會擺上檯面

佢地既共產主義係少數人口下

清小心畀人滅口

一大堆陰謀論
唔怪之BLM,戴口罩會死，無武肺都有人信
人係為利益行動，所以反而有錢人好多時無可能完全團結，正如地球上既國家無可能統一一樣
係有好多錢影響各國，但其實好易理解，根本無必要攪咩陰謀論

其實一向個世界運作明顯係受一堆人操控，先唔理班人叫咩名，好明顯地而家既金融體制，教育，網絡，資訊，衣著，審美觀，價值觀等基本上各方面都係有一個好明顯既主流，如果唔係有統一既操控，根本就冇可能做到有「主流」呢一回事。 就好似而家個基本上所有野個潮流都係造出嚟，好明顯見到無論咩類型產品，唔同既牌子都會每年推出一啲大家都好似既產品，基本上消費者係冇選擇。

睇多啲啦 high 到上腦

有d人唔信有光明會

但你諗吓同光明會相同特質既利益集團是否一直存在？

但而家嘅Justin Biber 出咗幾首福音歌

我覺得似係講緊60年代班反戰撚

所謂deepstate咪即係既得利益者,呢班人自然唔想有人會影響到佢利益.

光明會信撒旦
佢哋所有野一定被稱為古怪難聽bad taste

Bullshit. 有咁多張卡,夾多幾張卡就可以作故事作到合理.

點解我會直覺係初音
古怪遊戲係乜乜challenge？

前面我覺得你應該睇得太多毒嘢,但後面o個句我認同.

彭斯證實咗係？

What you see:

How it actually is:

香港都有共濟會㗎

中晒未?老師又中

我依家廿幾歲出頭,身邊啲人個個著到成個韓國人咁又聽韓文歌睇韓劇我咪一樣無跟到.有咩話驚畀人笑啊,呢個社會就係唔需要一色一樣同喜好嘅人先多元化.

Trump 係天選之人
真係唔可以比邪惡一方贏

Lin Wood爆左料啦

係成套ecosystem黎
商界政界媒體教育咁
令到個社會跟佢地嗰套行
而唔係好似睇007咁真係有個幕後大佬控制一切

侵侵會唔會被殺

秒

Same, 巨人入面嘅戴巴家族都係暗地裏操控住馬萊

膠都廢事派

如果光明會只係共產黨老作出黎就好笑

講咁撚多廢話都唔明第19修正案先係源頭。光乜撚明會呀，果班柒頭咪又係性既奴隸。
乜柒陰謀都敵不過生物學，本能。

deep唔deep咪又係「權貴」
d柒頭講到超自然現象咁

智力咁高係唔會娶老婆的
只係bluepill扮醒

Minecraft開發員出tweets諷刺中國

無人統治到
你以為自己改緊野，其他你自己都係生物本能既奴隸

光明會勁定共產黨勁？

自圓其說，文科仔最鐘意

科學
同
垃圾故混到性為一談
真係唔知邊個低能

lm

得啦得啦
得你條柒頭最醒啦全部人都on9得你識嘢啦

睇你個雲海喇

大天使聖米加勒 = 撤旦化身

cardi b 呢啲垃圾真癲

唔撚識邊個雲海
淨係知你叫弱智仔

New age撚進駐CC台？

全部弱智穿鑿附會撚…

hacker打飛機用